I’m not sure I just sad or depressed.

I’m not sure I just sad or depressed.......